女人手袋 幾萬蚊真心on99!

男人買個gregory 2000$用到十年.
公事包真皮幾千有找用到死個日都唔穿.仲可以留比個孫用.

女人d包包幾萬蚊袋個飯盒都唔夠位
又要分開袋拎幾廿抽野.
一年換一個差唔多款色........

中環ol 差唔多揹個華而不實袋,手抽個飯盒加袋垃圾紙袋.

其實你用咩袋無男人留意,淨係比你班女人世界滿足虛榮心

靚女用春袋都靚. 你樣衰用20萬hermes都無人想睇.

開完po好乖乖地俾錢買俾你女人喇

窮撚就咪學人充大頭鬼啦

agger

女人：男人買錶幾萬 on99, 買隻dw好了

可以賣返出去
同年年打換i phone 一樣

比女人睇,唔關男人事

講包包都冇人屌

男人手錶 幾十萬蚊真心on99!

學生哥買隻CASIO 200$用到十年.
豬-SHORT一千有找用到死個日都唔壞.仲可以留比個孫用.

個d名牌袋賣出去有價有市
識人做二手名牌買賣 好後生已經買到樓

同埋人地d錢點洗關你咩事

死窮鬼買唔起 先覺得人地用名牌袋礙你眼 關你撚事咩 洗你錢呀

好想睇下樓主真人個寒酸樣

身份象徵既野樓主識條鐵

你咪試下中環返工用垃圾牌子袋呀戴casio囉 無問題架，一個人入廁所食晏都一樣可以咁過生活架喎

幾萬蚊買個手袋算貴咩其實

係女人先要呢d 虛榮心
男人唔會睇你女人用咩袋
我出街uniqlo 搞掂晒

agger, 用seiko 傳三代

連登成班5p新移民

袋跟本fashion 入面最無用襯托品

寒酸

窮禿毒柒矮

價值觀問題，用料同手工同設計其實都好值錢
你要講實用你都係用返護脊書包啦
買個名牌袋唔會令你變上等人
但女人出入寫字樓到左廿幾三十歲都冇個好少少嘅袋我真係會覺得好寒酸

男人戴勞咪又係同一道理

又係關你咩事謬誤
咁樓主開post都唔關你事架喇

而家咪就係探討緊名牌袋個價值囉

男人用幾萬蚊夠買幾對bespoke皮鞋 幾套真bespoke西裝 又或者一隻撈

女人幾萬蚊就只夠求其買個量產手袋 技術工藝材料成本都差一大截 純粹買牌子

不過你都係會屌我成本撚 又撻d marketing野出黎架喇

勞起碼有工藝有技術
量產型名牌袋除左牌子仲有乜?

買架雀屎幾萬乜 買乜GTR
又貴咪又係咁揸

垃圾廢柴毒撚講fashion ? 你真係嚇死人

地底泥就最鍾意話人靚着乜都靚人柒着乜都柒嚟打飛機，得啦知你件垃圾衣食住行都食曬屎咁好高性價比好叻叻豬啦

fashion brand 無論剪裁用料設計都同你成身著住堆爛布係唔同，
咁靚仔著果啲係咪會令佢地更靚仔呀？
算啦你繼續打飛機反正你都係第二個世界唔會明

你由頭到腳都只係着住啲垃圾都仲可以咁自豪覺得自己好醒好勁好精明，我真係好羨慕你啲地底泥可以咁厚面皮，你生活成本一定好低⋯做人做狗都冇乜壓力。。我真係羨慕你。。。

袋又好錶又好都係戇鳩野，係d人有錢冇訂洗先買黎打飛機

因為你又窮又柒
撚有人留意你

整袋都有工藝嫁喎
當然冇勞咁複雜
其實名牌都係咁嫁啦 你淨係計材料技術一定唔值呢個價
你估男人唔會買名牌袋咩 之前返個間有賣背囊仲貴過d袋咪一樣有男人買

但係有錢冇訂洗呢句已經屈哂機

10年吹大左啦，兩年唔多唔少都會爆線啦

袋呢

更多人係冇錢充大頭

好耐唔見你喺潮流台

個d 牌子根本係target d 有錢人
D 無錢既人又走去送錢比人 所以我唔會買名牌
除非我有一日發左達

窮撚開呢d post咪仲on9
你個例子想帶出$2000geogary好耐用 可以用10年
根本有錢人都唔care耐唔耐用
同埋除左經典款外
買d特別色 都唔會預佢用到10年

同埋貴嘅原因主要係牌子
之後到material
鱷魚皮鑽石扣birkin可以賣過百萬
大家價值觀根本唔同

開你條女包包

買虛榮心
唔係價值觀事v

關你春事咩 用名牌袋都要問過你呀

其實D名牌袋都好襟用
不過佢地再不停換姐
再者你窮咪識返D窮撚心態既女囉
事實上有D女你係養唔起

唔好點解咁貴，，價值在於個價錢牌同多唔多人識個價錢牌

價值觀問題
完

平都可以好fashion.
其實唔洗夾硬黎

識春咩 身份既象徵黎

正所謂帶名牌未必係公主

都好睇人

因為係比其他女人睇

男人買車買錶咪一撚樣

你渣法拉利唔洗停紅燈 唔洗塞車啊?

你載IWC有廿五個鐘用啊一日?

婊工藝精湛咁多

買野為咗威已經係 on9

咁男人買撈咪又係為虛榮心
唔通買嚟J 工藝呀？
要準要性價比買Casio 啦
你呢啲真係雙重標準到on9

你講既係有道理
但人地有錢買關你鳩事咩
定你要定期課金俾人

咁唔代表人地手袋冇獨有工藝既

d 包包 同 d 奶 都係假架

靚女用呢個真係靚

其實人哋買完都仲有大把錢
係樓主覺得買個名牌袋就無晒身家咁

好撚核突屌你老母
blocked

包你老母咩 有袋唔撚用 係要用包包哩啲蝗語

你估佢真係用錢咩袋咩

用錢買虛榮感

車淨係鐘都要幾萬蚊原材料。

lv d 皮。。100$/m2 原材料
車埋做手袋就幾皮。
純利99%

靚錶人手裝陷都要幾日。
垃圾手袋得個外表。for女人世界showoff

男人搵ptgf 幾千蚊最on9

( Show Blocked User - 爬山潛水 )

樓豬最on9 人地孭得起關你撚事咩
人天生就有虛榮心架啦
你上嚟開個post 想得到人地嘅認同
咪同啲人孭靚袋個心態一樣

玩手袋同男人玩車咪一撚樣
打和!

睇你幾多身家 人地散紙

對樓主嚟講應該係天價嚟架
不過香港女首富甘比就覺得係散紙囉 同埋甘比一個袋都唔止幾萬

量力而為

女人要虛榮心... 男人無乜所謂..
香港TOP 10 首富 全身上下連車.. 都好普通.. 個人就係名牌..

傻仔 d名牌袋係staff sale做一折 0.5折果陣
兩三千銀架炸 講乜用料手工
名牌衫就講手工

因為富豪出名
洗咩用奢侈品炫耀自己

一個人要幾on9先做成本撚？
你都係一粒精加粒懵卵，其實都係無乜價值

最top最有錢既人梗係唔使著名牌啦
佢地就係知道係人都知自己好撚有錢

但係普通上流人士 自己未夠出名
所以要用名牌黎區分自己同窮人
打飛機拎優越感

agger, 窮毒撚圍爐

d 女人好宮心計

有錢人買就其實冇問題
窮人就唔好學人貪慕虛榮

同埋用名牌野同錶車果d唔同 佢地都係獨立個體
但揹袋係著衫 fashion既一部份
你揹得住個名牌袋 但全身都係u記hnm 果d fast fashion野 根本仲柒過唔用名牌袋 比人感覺上好似無錢要充大頭鬼 不過香港大部份女人都無依個自覺

吾系甘牙

正是如此... 不過只限男人.. 女首富一樣名牌..

袋靚 身柒都係柒
袋柒 身靚都係靚

袋最on9 in fashion

咪誤導人啦屌你，有價有市得少量款，又唔係人人買得起，買得起非富則貴佢地搵人搭路啦!

你識人做二手買賣，佢地會唔會多數貨入完賣高過一手價?咪就係先有一推女人食一手價先流返二手價被你識既人，然後有班唔夠錢又想買二手既女人俾錢你識既人賺。

結論係有一推好有錢既女買一手價，更多無咁多錢既女人食二手價，你識既人先有錢賺，如果無錢既女人識到有錢女就無生意做啦，買二手個D女放既時候咪又係蝕放，如果唔係做生意條友點再變賣?

有價有市真係誤導屌你!

呢方面日本女人著衫真係靚好多（雖然男都係）
著衫講整體配搭 用得貴袋就一定配貴衫
番工look就真係番工look
唔會著套suit走去配個chanel袋咁古鳩怪

唔同價錢嘅袋由用咩皮 到個皮嘅處理 同上面嘅造工都唔同 越貴嘅袋啲皮越靚 人手做嘅手工越多
不過呢啲嘢都係有消費能力嘅人先care 窮撚就算啦

女人買袋係用黎比威比d fd睇架咋喎.....
邊個話係比男人睇 全世界包括你老母都知男人唔識睇手袋 正如條女都唔識欣賞figure

樓主自貼上黎評吓理

咩都有個價㗎啦
On9得過香港啲天價蚊型樓

包包你老母
你仲on9過女人手袋

鮑鮑換包包
人地比人汁一劑就夠買個袋

機械工程係一份專業
裁縫都係一份專業
你估揀布車個袋真係噉易，人哋唔係造紅白藍呀
街市100蚊有隻錶，街市100蚊都有個袋
但幾貴嘅手錶同手袋都仲有

無唔無聊啲噉都可以比較

其實我有時覺得如果唔係有錢，咩住個幾萬蚊名牌袋但一身行頭都係普通野其實都唔會達到曬命、拎虛榮感嘅目的，因為一睇就知你根本唔係有錢，啲錢淨係夠買個袋 而如果要再拎更多錢裝身一身名牌就更無法理解，著成身名牌但銀包嘅錢淨係可以去食麥當勞 我自己就覺得啲錢寧願用喺其他地方等生活過得好啲啦。不過人地中意，食得咸魚抵得渴咪算

鮑你老母鮑 鮑鮑

包你老母包

開女性車箱啦，成班臭西挽住手袋鬥頂鬥推

有氣質既女先拎得起名牌 老泥mk倫敦金個啲女拎住個名牌係着住龍袍都唔似太子

買返黎比隔離隻兵拎住 仲唔多謝?

特登login比個正皮你
cant agree more

afford 到咪買囉
keep得好 d classic 款 比個女用都仲得呀

其實幾萬/幾十萬蚊一個袋貴唔貴係睇你有無錢，同有幾多錢嫁姐
有錢人黎講，幾萬又好幾十萬又好，
相等於你幾蚊/幾十蚊食餐飯一樣無感覺

一句講晒窮人最on9,
依個世界就係咁唔公平，
如果你窮就要睇開d啦

我買隻勞力士我條女都屌我
佢呢家話要買個袋
我都冇聲出

揹個gregory返工唔驚怕人笑 ?

exact7ly

幾萬蚊買,幾十萬買,都無問題.問題係你用晒全部錢黎買.就真on99.
用個幾萬蚊既手袋,著件三幾百蚊既舊衫.著對三幾百蚊既舊鞋.
食茶記幾十蚊飯.逼地鐵逼巴士.襯得起個袋咩你?

我以前都係咁諗，但依家睇化左，who fucking cares

用自己錢買冇問題，唔好向男人乞咁肉酸就得

簡單d講，就係用廣告抄起d唔值錢嘅野，等d蠢人洗曬成副身家去買

豬short玩幾年就壞，小學嗰陣兩三年換一隻
casio, titus夠膽死唔準，個秒錶唔識歸0

最後都係用smart watch，當電話得閒換下算

非洲幾多人無嘢食

買袋=唔捐錢=間接令好多人餓死

真唔cares,就唔洗用幾萬幾十萬個袋/錶

人地話唔care 人地著乜用乜呀
唔似得你咁人地用乜袋都咁上心
好似洗緊你錢咁

我覺得本身有錢買名牌係冇問題，但本身窮又要死慳死抵買個名牌袋就真係好on9

乜咁撚多人話女人要成身貴野先襯得起個袋
乜撚野叫襯唔襯得起個袋 成身襯得好睇人地著得舒服咪得
一定三四萬Haute couture咁樣先拎得名牌咩
沙灘褲呀叔渣吧車又唔見你地講
港島九龍塘都好多師奶恤衫長牌拎Hermes 我覺得睇落一啲問題都有
最大問題真係氣質襯唔襯得起個袋

我只係覺得用名牌用得咁寒酸好核突好唔襯.乞兒扮富貴扮唔出樣.
如果唔care人著乜用乜,就應該更唔洗理人講乜.亦唔會理我講乜.

因為知你係attention whore
所以先俾面你理下你啫

品味,富貴,氣質,都係整體去睇,唔會多個袋多隻錶就成個人變晒,
搵個背心膠袋扣個LV牌上去就成個變名牌袋咩.

真係好睇氣質
啲支那婆成身行頭但無嚟貴氣就知出事

真係多謝你呀

先唔講一塊嗰種級數既皮係幾千一塊
一塊皮靚部位只得十幾%
仲未計要選走天然傷痕黎裁皮
一個大袋用幾隻牛係好平常

日日西班牙都湯牛， 大把牛皮係副產品
lv d 合成加工皮分分鐘cheap 野

岩，d 港女沖大頭鬼好核突，又要窮又追名牌，仲要for 虛榮心， 女人堆圍威喂

跟本多尻餘。
你話幾千萬身家，用咩袋都好閒，用膠袋都唔肉赤。 個d 人用名牌無人會理

On9
靚皮係bb牛 冇肉架

買咗袋就一定係唔捐錢咩？
買咗袋都可以仲有錢捐

d女人都真心覺得男人玩玩具on99
一隻ironman 都$5000 仲要唔只買一隻
利申: 成日比女朋友咁講

咁樣諗做人都好辛苦 除非好有錢 幾憶身家 名牌只係閒錢

係咪影射緊隔離post跟咗男朋友十年只係想要個hermes手袋個女仔
係既就收皮啦好嗎

無錢先會介意個價錢

樓主講得啱 女人都係on99
如果樓主無女朋友既話 我都肯定係因為d女人太on9所以樓主唔要

樓主思維
住公屋好過住私樓

女人唔係真係在意個袋
小妹都成日話要買袋,
其實係想測試下男朋友有幾愛自已

男人買錶 買車唔止幾萬添

湖文

幾十萬蚊有架車，幾百萬又係車
邊有話買邊樣on9

大部分去買名牌d人都係堅有錢or起碼中產
死慳死抵有幾多個丫
不過你地咁諗個心可能好過d既

agree on99

女人手袋幾萬蚊真心on99

包你老味

樓主睇黎仲係小朋友，
細細個用cheap 袋， again b, mk袋緊係無所謂啦
好似男仔細個都好中意帶gshock
大個左仲用呢啲真係比人笑

靠自己能力買冇所謂，人地送就

上網search下Goyard 的確有好多名牌袋sell手工
仲有你有幾可見過hermes減價
眼界闊啲啦

唔覺有咩問題喎

結論：樓豬窮撚

唔洗比兩粒膠我
你自己身邊有人係名牌入面既員工就知
鋪面賣四萬蚊一個手袋 擺左半年過左季
掉係倉度封塵封到員工優惠果陣 四千蚊就買到
唔係我眼界唔闊 係你未睇清楚名牌點運作

你窮買唔起姐
人地有錢買得起你理得人
人地夠可以話佢買個Outdoor你買個Gregory貴啦
跟本唔同層次
係你D窮人以為人地買個幾萬蚊既袋同你一樣咁肉赤姐

樓主以己度人

捉到你啦 又蒲潮流台